{
    "question": "Tuliskan tiga manfaat keragaman karakteristik individu di masyarakat dalam kegiatan ekonomi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah 1 dapat bersaing 2 bisa saling melengkapi 3 </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pola-lantai-dimana-penari-membentuk-garis-lingkaran-pola-lantai-l-363",
            "question": "pola lantai dimana penari membentuk garis lingkaran pola lantai lengkung ular dan pola lantai angka delapan disebut pola lantai garis \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pola lantai garis Melengkung</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pola lantai garis lengkung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pola lantai garis lengkung di mana penari membentuk garis melingkar, lengkung ular, dan pola lantai angka delapan.</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-indonesia-merupakan-negara-yang-mempunyai-keragaman-suku-b-634",
            "question": "negara Indonesia merupakan negara yang mempunyai keragaman suku bangsa tidak mudah menjaga keharmonisan dengan keragaman yang ada Jika setiap impian tidak memiliki kesadaran pribadi cara kita menghargai keberagaman suku bangsa adalahmenghargai perbedaan suku dengan sikap toleransi merasa suku sendiri paling besar dan paling pintar menghormati teman yang berasal dari suku yang sama mengayomi teman yang berasal dari suku yang lain \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Omaywa musinderu naniiii! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dapat-mengalisis-perbedaan-pelaksana-demokrasi-pancasila-anatara-154",
            "question": "Dapat mengalisis perbedaan pelaksana demokrasi Pancasila anatara orde baru dengan era reformasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Pada masa orde baru pelaksanaan demokrasinya lebih menekankan pada kekuasaan Presiden dan UUD 1945 tidak diamalkan secara baik dan benar. Banyak terjadi Korupsi,Kolusi dan Nepotisme serta maraknya terjadi penyimpangan dalam hal berbangsa dan bernegara.\n</p><p>\n</p><p>2. Pada masa era reformasi pelaksanaan demokrasi lebih berorientasi pada kemerdekaan berpendapat dan berpolitik yang mengedepankan kebebasan dalam berpendapat di muka umum. Hak asasi manusia dijunjung tinggi dan setiap partai politik bisa ikut serta dalam pemilu yang demokratis dan Pancasila diutamakan dalam pengambilan keputusan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-beberapa-gangguan-keamanan-negara-berikut-ini-1gerak-418",
            "question": "Perhatikan beberapa gangguan keamanan negara berikut ini:    1.Gerakan spratis bersenjata\r\n 2.Agressi militer \r\n 3.Radikalisme \r\n 4.perusakan lingkungan\r\n 5.Terorisme\r\n 6.konflik komunal. \r\n Potensi gangguan keamanan nasional yang datang dari dalam negeri di tunjukkan pada nomor..................... \r\n A. 1), 3), dan 5) C. 1), 2), 3) dan 4) \r\n B. 2), 4) dan 6) D. 1), 3), 5) dan 6)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c 1 2 3 4 </p><p>karna gw gk tau makanya ngasal</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Perhatikan beberapa gangguan keamanan negara berikut ini:<br>1.Gerakan spratis bersenjata<br>2.Agressi militer <br>3.Radikalisme <br>4.perusakan lingkungan<br>5.Terorisme<br>6.konflik komunal. <br>Potensi gangguan keamanan nasional yang datang dari dalam negeri di tunjukkan pada nomor..................... <br>A. 1), 3), dan 5)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-khas-yang-secara-alamiah-terbentuk-pada-diri-seseorang-sehin-510",
            "question": "Ciri khas yang secara alamiah terbentuk pada diri seseorang sehingga membedakan antara individu yang satu dengan individu yang lain disebut .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jajgejwu6wyqmhateu1jgwtw</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Karakteristik, setiap orang memiliki karakter yg berbeda-beda",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-hidup-rukun-995",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan \"HIDUP RUKUN\"",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Penjelasan:</p><p>Hidup rukun adalah hidup dengan saling menghormati dan menyayangi sesama tanpa adanya perselisihan </p><p></p><p>Maaf jika ada kata kata yang salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-di-bawah-ini-yang-termasuk-media-untuk-menampilkan-iklan-ele-193",
            "question": "Alat di bawah ini yang termasuk media untuk menampilkan iklan elektronik adalah \u2026.    A.spanduk\r\n B.radio\r\n C.majalah\r\n D.koran",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Radio</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Radio berfungsi sebagai yaitu memberikan informasi &amp; sebagai media promosi saat ini.</p><h3><strong>____________________________</strong></h3><p><strong>#Ayo</strong><strong> </strong><strong>tingkatkan prestasimu</strong><strong>!</strong><strong>!</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "B. Radio <br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menerima-keberagaman-yang-ada-dalam-anggota-keluargamu-menunjukka-466",
            "question": "Menerima keberagaman yang ada dalam anggota keluargamu menunjukkan adanya sikap",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>persatuan dan kesatuan</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menunjukkkan adanya sikap saling hormat dan menghormati</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bagian-burung-garuda-pancasila-berikut-ini-1-kepal-365",
            "question": "\u2022 Jelaskan bagian burung Garuda Pancasila berikut ini:    1. kepala Burung Garuda Pancasila:....... .\r\n 2. perisai pada dada Burung Garuda Pancasila:.......... .\r\n 3. B pada tali Burung Garuda Pancasila:........ . \r\n4. leher Burung Garuda Pancasila :....... .\r\n5. Sayap Burung Garuda Pancasila:.......... .\r\ntolong kalau jawab jangan salah .besok dikumpulkan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bulu pada leher</p><p>Arah hadap kepala burung</p><p>Garuda Pancasila</p><p>Gambar perisai burung</p><p>Garuda Pancasila</p><p>Tulisan pada pita yang</p><p>dicengkeram burung</p><p>Garuda Pancasila</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-dengan-tepat-perhatikan-gambar-berikut-untuk-mengerjakan-soa-387",
            "question": "Ini dengan tepat!    Perhatikan gambar berikut untuk mengerjakan soal nomor 11-12!\r\n11. Jika tokoh pada gambar tersebut menjadi narasumber, buatlah 3 kalimat tanya untuk\r\nmewawancarai narasumber tersebut!\r\n12. Sebutkan 3 informasi yang dapat diperoleh dengan mewawancarai narasumber\r\ntersebut!gambar seorang polisi buatlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gambarnya mana ?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Lain kali kalau memberi pertanyaan yg lengkap ya..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}